覺唔覺點解好似次次都係陳浩天

明明無做乜野..
明明想走佬
都係出境個時比人拉

港獨之父，有理冇理都拉左先
仆街死黑警

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香城online第一混分佬

港獨之父係689，你係咪記錯咗

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影

唔係走佬
人地澄清左去日本係出席活動

屌 張gif又進化咗

大佬呀比我走啦好無

合理預期聽日會超時空進化

P牌仔又想陰謀論抹黑陳浩天？

仇恨值特別高

因為佢去日本係輸出革命

冇心嫁
收風收得慢

陳浩天選舉呈請申請法援被拒；佢上訴法援，最後成功，先有得呈請；後呈請失敗，佢再上訴個呈請；之後又再申請法援，又被佢。

佢唔可能係鬼，如果想抺黑佢，我屌九你。

拉比藍C睇only

改做陳浩天

P牌仔又出抹黑post?